中環站有動物

推, 大家小心

pish

啲狗都要搭車轉場
代表無部署

直去中聯辦

唔好金鐘